.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Iron-Gut:

Железные внутренности (`Iron Gut <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=579>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, материальный

**Продолжительность**: 1 час

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 108

----------

Ваш рот, пищевод и желудок становятся невероятно эластичными и крепче чем металл.
Во время действия заклинания, вы можете засунуть руку в горло, чтобы поместить или извлечь один предмет легкой или незначительной массы в своем желудке, как если бы он был рюкзаком или другим контейнером.
Помещение и извлечение предмета таким образом требует использовать :ref:`action--Interact`.
Объект должен быть достаточно маленьким чтобы уместиться у вас в желудке.
Для других существ очень сложно заметить, что вы прячете объект таким способом; пассивные наблюдатели не могут этого заметить, и вы получаете бонус обстоятельства +4 к вашим проверкам Скрытности для :ref:`skill--Stealth--Conceal-an-Object`, если только ищущий специально не обыщет ваш рот и желудок.
Если в момент окончания заклинания объект все еще находится у вас в желудке, он принудительно удаляется, причиняя вам 1d6 урона.

----------

**Усиление (3-й)**: Продолжительность увеличивается до 8 часов.





.. include:: /helpers/actions.rst